是日晚餐 燒肉飯

呢間野係屋企附近 今次食第三次
燒味整得唔錯 遲d解封去堂食

琴日開錯台好傷心 今日睇清楚先出

正
澳洲有得買好食既咩

有啊 我附近有一區有間港式燒味好正
D燒鴨皮脆肉嫩 叉燒好食
每次去仲有例湯飲
上年生日去左果到食蒸鱔 好味道
呢間重近我

肥肉太少

羨慕

未食晚飯

好似仲正過香港啲燒味檔
幾錢盒

快d食啦 太夜食飯對身體唔好
媽媽點呀

肥仔波太大

今日係$12.5
平時食第二間燒味雙拼連例湯$16
幾好食呀 燒肉又唔係死咸

早幾日個叉飯係同一間 燒味真係ok

澳洲來講算唔算貴

我都羡慕你成日有新鮮魚食

你都可以買泥自己整架
澳洲有骨魚都平啦

澳洲正常價 一個飯平均都要12,3蚊
但係如果對比香港 八十蚊港紙食個燒味雙拼
我一定係傻撚左

我得閒都有買條蒸黎食
可惜不是新鮮 不甜
所以不經常買

我而家煮個出前一丁先

媽咪聽日出院呀
呢幾日每日都唔同款式湯水伺候
希望佢可以快啲好返啦

我就日日屋企公司醫院三邊走
仲要煲湯煮飯
已經攰死咗
好彩公司經理知我情況
今日唔知醒遲到咗2個幾鐘都冇乜嘢
我愛經理

蒸魚有技巧啦
8-9分 中型size 蔥薑放下邊 俾蒸氣入去
當然買都要新鮮 （眼睛唔好白晒 血紅就得

辛苦你了
經理都好好 好體諒你
祝媽媽快d好返

我個爐唔夠大 想買個蒸鍋
咁就可能日日清蒸

買個鑊同蒸架都得

我個煲同蒸架 每次放左隻碟落去
蒸完就拎唔返出黎 側邊得一兩隻手指位
同埋呢邊少細魚 條條都大
最大個鍋都唔夠大

多謝你關心呀

買個架/用布拎啦

用布都拎唔到 冇位
我都好鐘意食蒸野 遲d有錢先買啦

加油 祝你有個好好既煮食體驗